睇個勢, 保安局好快變保安司

4司12局

有冇人覺得可能會咁?

保安司

> 特區國家安全局 (獨立自警務處)
>> 特別行動部隊 (HIDDEN)

> 紀律部隊總局
>> 醫療輔助隊
>> 民眾安全服務隊
>> 懲教署
>> 香港海關
>> 香港消防處
>> 政府飛行服務隊
>> 香港警務處
>> 入境事務處
>> 禁毒處

> 廉政局 (冇睇錯, 反正依家都一家親.)

直情凌駕埋3 司添啦

副特首 (首中央委派) , 係呀, 基本法都冇寫, 咪得囉.

你睇隻李卡超琴日喺立法會果個串過馬撚嘅囂張樣就知佢覺得自己幾撚得勢啦

做狗出身，後來得勢做埋自己以前上司嘅上司，梗係威啦

大將軍

w

A

係總書記
你識唔識嫁

總書記係XI總, 想篡位?

>>香港警務處
>>>反貪污部

廉署重新合併返入去就差唔多，反正都係聽pk鄧支笛

書記

A-laws, 仲未有太陽爐

RIP

保安屍

做狗做到公公咁款 係咪靠一路賣屎忽上位呀

人無恥便無敵

防衛司

冇眼睇